[求醫生]想完全根治黑頭

多年嚟已經試過多個去黑頭既方法
鼻都係好多黑頭，毛孔勁大
但係都唔work
瞓覺個陣鼻既皮膚又會好痕
上網睇到可能係蟎蟲導致
請問大家知唔知邊個醫生可以測鼻既皮膚？
想知係咪蟎蟲導致

你傻撚左個鼻？

我都係咁 超多黑頭
利申：絲

up

圖?

試下full泥mask,再full保水mask
我好小黑頭

想知x2

冇圖點討論

留名學野

除非你清完一次之後每日都用去油產品
但你一唔用就會翻發

香港真係好難搵醫生做檢查
其實由細到大試咗好多方法
黑頭都係無少過
但係毛孔就愈嚟愈大

放假去針清下都冇乜用 人地毛孔又細望落好靚

我以前d 黑頭多到不得了，其實洗面個方法正確，應該可以改善好多，洗面有無用兩隻手指由鼻翼到鼻尖推出去，我自從咁樣洗之後就好好多！

邊隻泥
咩brand

黑頭貼 + 手動清

Nuskin ,一星期full兩次，支野用到大概2個幾月

lm

果酸 敷多幾次 會越來越小

full兩次咁激
會唔會好乸
我平時連用完洗面奶都會好乾好乸
幾錢去邊買

你形容下你平時皮膚情況黎聽下

要搵醫生有幾難
Google皮膚科醫生就同你分曬18區比名你

黑頭成因係太多油份痴住d污糟野封住毛孔
輕則形成黑頭，重則發炎變暗瘡

其實唯有勤力d洗面
唔好下下用野洗
清水足矣

一來洗走「多餘」油份（用洗面膏就會洗曬）
二來洗走表面污染物

唔好再比錢美容院/護膚品
佢地無牌架！！

本人用左好多錢想整 但跟本無用
後尾睇中醫話我個人虛 身體唔好所以毛疏
濕重
加上香港天氣濕熱/ 食野重味
作息唔好 少運動

睇左中醫一年 飲少左甜野 凍野 早點去晒太陽
早一個鐘瞓覺
面油少左 毛孔細左
中醫仲要一個月先去二次

去泳池游轉水就會無哂

之前有個friend喺韓國買咗一支類似粗啲嘅唇膏咁嘅嘢畀我, 隔兩日就喺個鼻度搽下， 捽下佢， 過咗兩個禮拜冇咗七八成黑頭， 但係唔記得咗支嘢叫咩名

唔識 , 但最重要佢係女醫師 所以都比較有信心同佢傾問

佢話頭三個月至半年都係 去濕 調理個胃
因為佢話內分泌 加上各器官因應人成長, 生活作息飲食習慣影響好大
(香港好多人都係越黎越弱)
所以佢都係先排毒 -調理 , 等人自己身體慢慢自癒
唔係講笑 , 依家好普通買支好少少的CREAM打底 + NIVEA $50 面霜己經好夠用

放心, 唔係信心

唔好意思，岩岩出院即刻覆，
想問樣野，以上所有產品係咪有同一牌子，
好老實幾年前試過同你一樣既情況，中途轉過唔小牌子既產品，發現到一件事，如果所有產品用同一牌子既個排，皮膚情況會好穩定，無大問題！

朝早用清水洗面，我覺得ok!但夜晚一定會加洗面奶，先夠乾淨！用toner時要用化妝棉，會更加乾淨！其實溫泉水spray,唔用都得，只要你面箱ok

建議你用番同一牌子既護膚，唔係要幫人sell野，而係自己試過一段時間皮膚爛面，我都想見到你皮膚好！

我由2017年中開始爛面，中醫西醫都試過哂，仲要日日都生瘡，塊面腫到hihi,直至到聽朋友介紹，識左個ee，教我重新去認識同了解自己皮膚，仲要唔洗一星期膚已經好番好多，原因係我用野簡單，同用得岩！

你比你tg我

我都係油性皮膚 遠睇啲皮膚好白, 但一近睇就毛孔好大 同埋好多暗粒, 最慘係成日出面油, 沖完涼過一兩個鐘明明開住冷氣唔係熱都會繼續出面油, 訓醒覺就仲多, 訓晏覺恰一陣都成面油

我平時主要都係清水洗面, 夜晚先至用洗面奶, 又勁小食煎炸野 究竟搞咩

但你至少白 一白遮三醜
我都係唔食煎炸野都會生瘡

咪ON9啦 想無黑頭一定要由體內入手
你身體有冇D咩問題
例如唔飲得凍野 油膩野

我間唔中都會生一兩粒瘡, 但係瘋狂出面油真係最慘 毛孔闊過西隧

我都係間中生
平時食野清到似d老野咁
通常食甜野先爆

有無諗過做美容院既機呀 幾有用

我塊面就係好多好幼既毛 就係呢啲搞到毛孔好大?